# Hotelreservation

Hotel reservation
->Die Applikation sollte ein Hotel Objekt erstellen mit verschiedenen Daten drinnen.
->Man könnte sie starten, wenn man zB. mit Eclipse oder IntelliJ auf Run drückt.
Aenderung